而家呢d大事大非 連登仔可唔可以唔用當連登係facebook住

好多連登仔當玩緊facebook咁見到d有創意既活動/諗法就正評
我覺得而家呢d時勢應該要諗清楚背後既影響同可行性同埋有d事要做好fact check先好比正負評
如果唔係好易fake左其他巴絲打跟風去做或者信左d fake news
就好似凡士林個post咁

push

仲有港鐵倒油倒波子呢d危險性高既post

認同，開post回post要慎重

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

鼓吹人扔磚但自己又食花生既人啲On9，被人控暴動罪後悔一世。

推

聖經post都係咁 真心希望連登仔諗清楚先推post禁like

LIHKG 好緊要，今次網上資訊流通LIHKG 既角色佔好重，真係諗清楚先推，但同時尊重其他意見

真

Blocked

我想直接隱藏依個功能，完全唔知評分嘅係啲咩人，完全冇意義